你班撚樣成日話我引戰。入嚟屌過囉？_？

是的
難得今日星期日冇嘢做緊係要引下戰啦
話說睇完tvb 個 壽頭扮姜濤
我真係覺得好嘔心 簡直係欺騙同欺詐
又破壞左我地本地第一男團嘅形象
好撚嬲真係。
所以 一早我就去 檢舉tvb個主頁
成150萬個追蹤
如果比人report到冇左 都唔知點算好

Link ：
擺到明系全面戰爭tim 牙
屌你老母

今日星期六